[nds]有無人有玩過明星大亂鬥

明明用漫畫砌組合條橋又新穎

要諗點係有限既格砌啲勁既組合

做哂所有任務拎角色又有挑戰性

點解jump唔做第二集，有助比啲人認識舊漫畫

我呢啲90後都係玩呢隻game先識魂男塾

好想佢出第二集

第一集叫jump super stars
第二集叫jump ultimate stars
咁都冇第二集

係咩

咁講最新一集
好想佢再出

真心好玩

原來我講既係ultimate stars

嘩屌
真係好好玩
以前成日同朋友對打
好多角色又知係邊個
以前真係成日都玩
但宜家部nds都唔知去左邊

好多漫畫都係玩咗呢隻game先開始睇

好好玩，當年日日wifi上網同人打
個個都用三格道拉格斯
其實最屈係3格衝鋒21

非常好玩

記得有啲關既任務係唔扣得血完場，用夜神月掉蘋果，之後走佬到完場

星矢同道拉格斯最好用，一開就打，唔使擺pose